\documentclass{book}

\usepackage[b4paper,margin=5pt]{geometry}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{times,multicol,graphicx}
\usepackage{xcoffins}
\usepackage{times,color}
\usepackage{xspace}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\pagestyle{empty}
\newcommand{\imagedir}{../../images}

\input{macros}

\newlength{\publisherwidth}
\setlength{\publisherwidth}{10cm}

\begin{document}
  \NewCoffin \result
  \NewCoffin \worktitle
  \NewCoffin \subtitle
  \NewCoffin \composer
  \NewCoffin \transcriber
  \NewCoffin \instruments
  \NewCoffin \publisherlogo
  \NewCoffin \publishername
  \NewCoffin \publisher
  \NewCoffin \workpart

\setlength{\parindent}{0pt}
\SetHorizontalCoffin \result {}
\SetHorizontalCoffin \composer {\fontsize{28}{26}\sffamily\bfseries Richard Strauss}
\JoinCoffins \result                               \composer[l, t](0.55\textwidth, -4cm)
\SetHorizontalCoffin \worktitle {\fontsize{28}{24}\sffamily{\bfseries Der Abend} (1896)}
\JoinCoffins \result[\composer-l, \composer-b]     \worktitle[l, t](0pt,-4mm)
\SetHorizontalCoffin \subtitle {\fontsize{14}{12}\sffamily nach einem Text von Friederich Schiller}
\JoinCoffins \result[\worktitle-l, \worktitle-b]     \subtitle[l, t](0pt,-4mm)
\SetVerticalCoffin \instruments {10cm} {\fontsize{12}{10}\sffamily\raggedright versione per soprano, coro di bambini, pianoforte, chitarra elettrica, accordeon, clarinetto basso e fixed media}
\JoinCoffins \result[\subtitle-l, \subtitle-b]     \instruments[l, t](0pt,-8cm)
\SetHorizontalCoffin \transcriber {\fontsize{12}{10}\sffamily\bfseries trascrizione di Nicola Bernardini (2016)}
\JoinCoffins \result[\instruments-l, \instruments-b]     \transcriber[l, t](0pt,-4mm)
\SetHorizontalCoffin \workpart {\fontsize{28}{20}\sffamily\bfseries \workpartstring}
\JoinCoffins \result[\transcriber-l, \transcriber-b]     \workpart[l, t](0pt,-2cm)
\SetHorizontalCoffin \publisher {}
\SetHorizontalCoffin \publisherlogo {\includegraphics[width=0.173\publisherwidth]{\imagedir/cc}}
\JoinCoffins \publisher  \publisherlogo[l, t]
\SetVerticalCoffin \publishername {0.82\publisherwidth} {%
     \fontsize{9}{7}\sffamily This work is licensed under a \href{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}%
                            {Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.}%
}
\JoinCoffins \publisher[\publisherlogo-r, \publisherlogo-t] \publishername[l, t](2.5mm, 0pt)
\JoinCoffins \result[hc, \workpart-b]        \publisher[hc, t](0.05\textwidth, -0.35\textheight)


\TypesetCoffin \result

\newpage

\vspace*{0.142\textheight}
\hspace{0.101\textwidth}
\parbox{0.899\textwidth}{%
\fontsize{14}{12}\rmfamily
Scritta per il Teatro Regio di Parma in occasione del Festival Verdiano 2016.\\
Prima assoluta: Parma, Teatro Farnese, 13 ottobre 2016.
}

\end{document}
